年廿九啦 新年icon呢？ 連牛呢？？

年廿九係咪新年?

往年冇預早出嘅咩？
我都係問吓嘅啫見仲未蒲頭